圍QE冇用 圍ha總部先正路

班膠層埋撚得你圍qe
都離撚晒地

agger

同意!!!!推

Qe 都冇人

推